幫呀媽買左850股gme 你教我點輸

average price? 300? 400? 500?

叻仔

300

樓主假膠唔洗理
拉

精神分裂

又彈出又彈入

空樓主老母

樓主day trader

兒登仔

你係咪真係咁缺乏存在感
要存在感就出旺角裸跑啦

一個星期唔使
就彈出彈入開左廿個gme po

求注意

你教我點輸！！ strong hold